CU預言家？

facebook睇到燈塔問DSE果陣點準備嘅片
套片3月25號出街

Shitty U

負皮 ok

樓豬shitty

DI